睇返美國歷史, 發現美國民主黨由頭到尾都係國內做大奸角既角色

南北戰爭:
美國民主黨支持南方各州保有奴隸制度

2020現代戰爭:
美國民主黨人出CHEAT, 貪污, 禁言禁聲, 洗腦, 煽動全球暴動示威, 監控全美國,所有DIRTY JOB都係由D美國民主黨黨員或支持者做
美國民主黨後台仲有班終極BOSS 執行緊 50~90%人口大清洗計劃

屌你老母
美國民主黨係美國歷史上一撚直都係做緊大奸角既角色

new deal 你又唔講
打贏二戰你又唔講
civil right movement 你又唔講

D美國良幣覺得奴隸制度ON9既時候
美國民主黨班友仔仲覺得奴隸制度無問題

D美國良幣視錢財如糞土既時候
美國民主黨班友仔仲覺得金錢至上, 大貪特貪, 奶共產黨袋底發大財

發現美國民主黨班友思想先係最撚落後, 進化得最撚慢果班人
要比D美國良幣打撚到仆街先會識醒

咁香港民主黨呢?

對民主進程，人民民主意識教育

0貢獻

雖然廢, 但廢極都有更撚廢既政黨組織墊底,好似熱狗果班
熱狗係人脈廢,後台廢, 軍師廢, 焦撚完香港後唔好話變澳門,係連澳門都不撚如

香港民主黨後台: 香港大孖沙&美國民主黨
熱狗&本土派後台: 鄉紳&國民黨
搵D鼻屎獸,鼻涕獸,阿伯獸拍埋一齊比既話, 你會發現香港民主黨原來係天使獸

一班離地嘅人囉

呢個comment被刻意無視

贏二戰係美軍最大功勞

杜魯門比共產黨係中國有機可乘

尼克遜又唔計架啦？

而家既共和黨俾而家既民屎黨更貼近以前既民主黨

掛羊頭賣狗肉

你要咁數，共和黨一樣可以好衰 大蕭條 水門事件 伊拉克戰爭都係共和黨有份

大奸角不如話係企錯邊

民主黨以前係保守派，同而家共和黨差不多，支持白人，當時白人大多係農民，同黑人冇分別，共和黨反黑奴，將生產力大幅提高係大勢

去到20世紀2黨角色調轉，共和黨革命變成保守派，果時開始白人生產力高，反而黑人百幾年受環境/自身因素影響，生產力都係低，所以共和黨吸有能力者移民美國反平權係大勢

民主黨則借民主之名組織基層吸資源監控社會，美國版民X聯

之前都講過左膠 係史上最大的毒瘤

點解成日覺得民主黨嘅人全撚部都係一樣思想或者左到仆街
共和黨嘅人又全撚部都一9樣右都仆街

喺佢地在位時候發生呢啲事咁簡單你就可以概括晒佢地係仆街？

無話唔計喎 我講我意見出黎姐 你鐘意可以舉多一千個例子證明共和黨比民主黨更仆街

羅斯福

綠公仔延遲2秒 你又唔講
派一萬 你又唔講